＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

推

👍🏻

遊行完記得去幫襯上水小店呀 要支持佢地呀

今朝上水好清靜

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

其他方法可以搭270巴士（*車頭寫去翠麗花園，唔係天平）去尾站落車

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：

Push